侵：黎智英係勇敢嘅人

President Donald Trump on Wednesday called arrested Hong Kong media mogul Jimmy Lai a "brave man" and expressed his support for the pro-democracy advocate who was briefly detained last week.

大波樺仲勇，直接用SJ身份撤銷私人檢控